今日巴士好疏

番工、放工、夜晚時段都好疏
搞到等左勁耐先有車
巴士司機係咪home office緊？

係，今朝平時搭開嗰班車唔見咗，下一班要等廿分鐘，另一部車平時仲有十分鐘左右會有車，一樣無咗，再下班要19分鐘，兩部都係寫預定班次

以為你話乘客好疏落

係，平時5-10分鐘，今日30分鐘

Bus Simulator

九巴瘋狂cut班次+收車
大部份線都要等20分up
新城就唔清楚

我記得貨櫃碼頭有d龍門架都係係office到遙控操作

唔怪得之今日條路咁順，平時放工渣車返屋企例牌塞車位，今日都勁暢順咁過。

但的士就冇少到，成街都係的士，佔領埋巴士站

乘客好疏ry

前幾日公布話 巴士公司申請緊星期一至六都開假日班次
應該過緊運輸署 呢幾日批

應該真係有Home office

唔只係假日班次咁簡單啦
去巴膠post望下，10分鐘線變20，15分鐘線變30
仲有過海線線變咗一個鐘一班

今日班次更疏
車箱迫爆惹肺炎

Homeoffice
屋企玩mm2 ?

東京巴士案內

81c80x返工放工都多人搭
你依家轉假日班次
弱智
80x有時都要等20分鐘以上
轉假日係唔係要等一個鐘

屋企0係九巴車廠附近 多左好多車 泊左0係車廠
(頭盔: 唔敢肯定關事)

80X假日班次：20
80X今日班次：25

16 40分鐘一班

平時咪就係你班仆街搞到塞車囉

專登
大把車大把人坐喺度stand by

咁啲人咪企得仲逼囉？

我樓下15-20一班既路綫減到60分鐘一班
去尖沙咀架特快車都係一個鐘頭一班